［黨鐵間接殺人］德福撞車事件

尋晚德福二期有大合唱
而黨鐵總部係同二期相連
正常由警署方向上二期，經黨鐵總部側電梯/樓梯就得
而尋晚呢3條電梯都封左
要上2期，一定要行後樓梯/死者行果條路
好明顯係狗鐵驚人沖激佢而封電梯
搞到個個要行另一條多車的路
死者親屬係咪可以向黨鐵索償？

利申：當晚放工經過觀察所得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

立即祝賀長輩 中秋節快樂